敖狗同賤南死晒去邊?

乜唔係好和平大愛嘅咩，而家又去打仗重要死埋美軍

垃場寧願報lady gaga隻狗都唔報拜登出兵

呢班撚屌國際線政棍

幫人拍紀錄片佢就識

其實經歷左咁多年，香港人應該明白左膠就係共匪。

十年前開始反中國、反新移民、反雙非、反奶粉遊客、反普通話，邊一次唔係左膠衝出黎幫中國護航？

話咩「對準政權」，「反共不反中」，飲人奶係「all about determination」、反蝗係「種族歧視」、反普通話係「香港邊緣化」，反新移民就係「排外法西斯」。

中國人嘅惡行，係中國政府支持同全力政策援助，中國人就係中國嘅打手，就算中國人有心或無意都好，佢哋就係幫中國、幫共產黨侵略香港。每一次中國同香港有衝突，左膠一定企中國一邊。

多年來左膠對香港仇恨一次又一次被揭穿，咩林輝嘅惡行一次又一次被揭穿，佢哋就仇恨香港。難得美國出左個Donald Trump 係國際關係上叫做番啲善事，又唔妥聯合國、中國、伊朗等等嘅惡行，又唔亂打仗，亦肯幫下香港，Donald Trump 無義務幫香港，亦幫到有限，最少無袖手旁觀或落井下石，但左膠一來仇恨香港，二來仇恨歐美澳嘅資本主義民主自由，就仇恨Donald Trunp，支持拜登去破壞香港。

你以為左膠好愛啲第三世界劣質人民？ 錯啦，左膠係仇恨大過愛，佢哋仇富、仇資本主義，話之啲中東難民、黑人、回教徒去死，佢哋拖垮資本主義就心滿意足。

左膠嘅性質係仇恨大過愛，佢哋憎白人多過愛黑人，所以佢地完全無視美國大部分謀殺案係黑人殺黑人，極少數白人殺黑人就要政治炒作怪白人。

仇恨異直男多過愛同性戀，所以就會支持引入大量仇恨同性戀嘅回教徒。

仇恨男人多於愛女人，同時利用女權主義呃女人去追求職場，仇恨男人，等女人做老姑婆，孤獨一生。同時支持仇恨女性嘅回教。

仇恨基督教多於愛宗教自由，基督教今日係個完全政教分離嘅宗教，聖經係有好多暴力條文，但大部分基督徒都唔信唔實行； 反之回教徒啲可蘭經暴力條文，回教徒信到十足，但左膠全力支持回教，縱容回教徒恐襲強姦。

左膠同回教徒一樣，都係恨大於愛。回教徒憎異教徒，多於佢地愛回教徒，明明回教地區唔安全，回教徒要移民或去歐美做難民，回教徒去到歐美照強姦同恐襲。回教徒又互相仇殺，什葉殺遜尼，激進回教徒殺無咁激進回教徒，回教徒子女同錯嘅人拍拖或被強姦就榮譽謀殺，回教徒憎女人憎到由小要割女童陰蒂，等佢地上床無快感。

左膠同回教徒臭味相投，所以合作無間，唔係你地以為新彊啲器官賣去邊？ 賣俾沙特阿拉伯權貴。華為公主晶片賣俾伊朗。ISIS 武器主要來自中國。林輝呢啲人渣，自己做伊朗、中亞旅遊生意，就將回教啲劣質文化捧到上天，話啲回教徒「好客」，絕口不提回教地區高強姦率。